點解冇台灣旗

有英有美點解可以冇台灣呢。

因為廢

有出中華民國台灣旗 你見唔到姐

台彎小英姐對香港好有heart.